最近點呀？

分左手四個月啦
你係咪仲嬲緊我憎緊我當初我既唔成熟同幼稚？
琴日生日，好想你講句生日快樂比我
再無呢個機會啦，我好愛你

希望你過得好好

Ok

感情專家 放下你的煩惱(10)

收皮啦好嗎

為條女設想，你都係收皮把啦